東京去靜岡 點樣最抵？

唔太熟日本
上兩年去過次大阪
東京更加十年無去過

想問由東京搭去靜岡（想去小丸子主題樂園）
點樣最抵？
上網睇東海道新幹線 一程車要6150yen
半回要成差不多成千銀

問連登班行路撚

青春十八坐一日
巴士
新幹線

都不外乎呢幾樣

搭小田原去到咁上下再用靜岡pass

睇下你前後行程有無得用pass 幫補下？

靜岡市定係靜岡縣？ 喺東京站搭有巴士搭去靜岡

全國jr pass

巴士啦一定
見過東京去三島特價千零yen

去金券店買

青春十八未必適合
我都係落靜岡一日咁多

新幹線係咪要硬食正價？

游水啦

點樣搭去小田原？
靜岡pass係指富士山靜岡地區周遊卷？

我打算朝早出發
係靜岡玩半日 再睇緊附近有咩景點值得去
夜晚先返東京

靜岡市清水區
入面果個小丸子樂園

我打算東京落靜岡咋wor....

不過我想去清水區
到時自己再轉車
會唔會好麻煩？

Btw...係邊度搭？

呢個一定會
但係諗緊搭巴士定新幹線

小田急/JR東海道線

JR普通車東京搭去清水，3020YEN，三小時多d
熱海開始就1140YEN，一小時到
你可以買東京廣域券(如果行程用得著)，補熱海-清水果段，東京去熱海坐特急
都仲算係有少少著數既做法

唔該晒巴打先
你意思係咪咁樣 由東京站->小田原站

之後我出閘買富士山靜岡pass
就可以係靜岡玩一日

自駕

你咁樣係搭新幹線
最平應該係東海道本線

新幹線平d可以搭kodama東京去靜岡4700 yen
但車飛最少要提早一日買

即係東海道本線
東京->小田原

再靜岡pass?
Sorry十幾年無去東京
見到d鐵路線都煩....

普通車係咪即係東海道本線？
如果照你下面個方法 大概要幾耐同幾錢？